清新甜美女神Lilian Kan手握大波波拍照

ELLE MEN 新增了 3 張相片。
13小時 ·
【清新甜美女神 Lilian Kan】
以極紅人氣佔據本地網絡版面嘅網絡女神 Lilian Kan 簡幗儀，今次以清新形象示人，依然不減甜美！其實訪問當日已經feel到佢係外柔內剛，外表係公主，內裡要作主。呢位女神喺自己成長同事業上都好有個人態度同睇法！完整訪問記得睇ELLE MEN 5月號！
---------------------------------------------
【甚麼是Attitude？】

---------------------------------------------
Follow us on Instagram!
Username: @ellemenhk

#ELLEMEN #ELLEMENHKcelebrity